你老味 51勞動節

報左今日返工仲以為係普通平日 炒埸炒個lunch 班ol就算 一落到鋪頭成堆家庭嘅客 仆街原來係51勞動節班ol放假 做撚到仆街
又有一堆細路係度落單 落到燥 買2個包第一個走沙律醬同芥辣 第二個包淨係走芥辣都可以講到成Pat屎 卡撚住哂完全表達唔到 問佢家長又唔應 仲有問係堂食定拎走10個有5個唔撚應 都唔明細路表達能力咁差
Ol你地真好落單又快 又識do互相尊重又唔吹單 快啲上辦公室快啲食快啲返去做嘢👍🏻
今日返10個小時 9.5小時都係炒緊埸 做撚到三萬五
你老味勞動節on9
利申：高級快餐店

你表達能力同細路差唔多

發洩下姐 做到咁攰